Blackpink ft Selena Gomez - Ice Cream MV出爐了

🍦

未睇 啲歌詞估中幾多

Ice cream challenge challenge ice cream

牙利已炒車

想吃ice cream了

呢首歌真係推唔落手

英文歌來

我老婆得十幾秒唱
死仆街YG

selena唱得最多😳

好似兒歌

見到啲人係到估Blackpink新歌歌詞就知佢地真係外行人

冇食過車厘子雪糕

Lisa個妝同風格越來越東南亞feel

冇bp味==

jisoo都唱英文

講緊琴日果個，第一句已經錯

首歌唔係Teddy作就冇得估啦

呢個中左就唔計？

越黎越少野唱，點搞

以最新為準

Jennie 同selena 最撚多

已負皮
好難聽

老婆去拍劇發展可能仲好

牙秀唱得咁少

成首歌好twice同RV feel

好難聽唔係講笑

lisa救咗成首歌

大家THE ALBUM 會買咩版本

普通版 (USD 16)
黑膠Limited edition 18,888 (USD 70)

支持

仲衰過not shy

訂左4隻普通版

你上邊度買

blackpinkhk.seraphic

依家係 selena ft blackpink 呀

我老友

站主話唔明你講乜